我想問下啲人點解愈黎愈唔識排隊?

特別係啲死廢老
無啦啦行黎我前面
叫佢排仲話我痴線

上連登講下發泄完算

利伸： 毒撚廢青

最代表性嘅一定係搭電梯，見位就攝，叫佢去返後面排隊仲屌鳩你

大大聲屌撚柒佢
厚面皮到唔出聲跟住鬧人痴線

大陸人多左
廢老可能想排
叫班蟲衝佢又衝
久而久之
惡性循環

*見班

有3次經驗

第一次排緊隊, 個廢老係我後面行上黎, 企係我前面
我一路唔出聲望住佢
車到果陣我叫佢排隊排番我後面
佢反而話佢到果陣我都未到
我即時屌9佢話你盲左就睇醫生啦, 我睇撚住你係我後面行上黎呀
你話你排先呀MA, 前面條女有無支野飲係手袋呀 (廢老未到果陣佢飲完放左入去)
廢老重要扮野話, 唔緊要, 你排先囉

第二次係TST坐巴士
正路D巴士站有條黃/白既線比你排隊既
果個巴士站個站牌 同條線有3-4個人身位
我去到果陣有人企左係站頭睇牌 咁我咪去後面條線排隊
點知2個廢老企左係站頭當排隊, 車到果陣我屌9佢
佢重要屌番我轉頭 隊都唔識排學人出街

第3次係港島
人人都排一條隊等上車, 所有車都係一條隊
車到果陣有個後生係反方向行過黎想上
我一野批住佢心口話排隊啦
佢後上之後話睇下啦, 無線架
無線就唔排隊, MTR出入閘夠無線啦, 咁你排唔撚排隊呀

啲廢老唔撚屌得架
有啲大愛撚在場既話就話你恰阿婆

今日番工時間先係地鐵門口位一手拉番個目測40 歲既呀姐出黎，然後同佢講左一聲「屌，排隊啦」佢死死地氣行去第二格車箱點知冇哂位，見住佢冇得上車真心爽。

今個星期第二次了

屌 咁都叫仲肯排返呀
有啲真係扮傻扮聽唔到

英國佬走咗
就自然回復本性

不用分那麼細 本是同根生

廢老鬼識排隊

支拿文化

最撚憎係做錯野咪算囉
係死都要面 死都唔認錯先最撚衰
大大聲話返人就大撚哂咩

認同

根本廢中同廢老就係最無家教果班

成班自以為老屎忽就可以聲大大唔守規則